當這地球沒有花

當 赤道留住雪花
眼淚融掉細沙 你肯珍惜我嗎

郭富城嘅弱？

華狗

請想起我 如綠草 當這地球沒有花

呢首歌真係好好聽

齊齊loop

晚晚loop

sad song

我係睇完呢個故先知有咁好聽嘅歌

有種降頭，中降者要「出軌」先可以保命

當這個我沒有你

巴打唔開心？

唔係 聽呢首歌就會有呢個感覺
btw 好耐無聽呢首歌

叫我？

無唔開心就好 齊齊聽

你又知

Miss me????

sad到仆街
地球無晒花
赤道都可以停住雪花嘅時候
個女仔都未必鍾意你

出現了

十卜醜仔1001又開返po
Wooooo

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美

出現咩呀

我可以

這裡有我

你

屌你勁撚驚咁 勁好笑

系

雪花雪花雪花～

做咩呀醜仔 攬攬

就訓教 攬攬

正歌

咁早瞓

鯨魚病了
都想喝水

Good good good good good

唔想做了 聽日先繼續

今日做咗幾多呀
加油呀

勁野

120 琴日做多左50

明天要繼續加油

今日做200算 聽日繼續努力

都幾好，做咗好多

遺憾甚麼 期待甚麼

假若離去 只為團聚

單丸仲有好多歌都好好聽架
可以聽下 貝多芬與我

慢慢做

非花

蕉蕉

個旋律幾舒服